有咩乾性頭皮用既洗頭水推薦？

個頭日日洗都好多好細既頭皮，掃一掃落雪咁，應該係乾性頭皮，有咩乾性頭皮洗頭水好用？melaleuca 乾性頭皮用去屑洗頭水有無巴打用過？有d想試下

試下濕性洗頭水

body shop ginger shampoo, 利申:用緊

好用？係乾性頭皮用架？

好, yesss

試下藍呂洗頭水+紅呂護髮素